［新業主留意］今舖連地產商都開始淆送中

加佣既加佣
依家新盤拿埋都4-5%佣金 務求Agent大大力
早排先講緊發展商比2%攪到代理出信屌佢
依家發展商鬆手到不得了求agent賣樓咁制

推貨既推貨
同一個地區多個新盤同時大量推貨發展商自己狗咬狗
仲要勁多payment配合 拎8-10%錢就買到又呃你幾年唔洗供住 收樓先供又差唔多價 又立唔同名目比優惠變相減價
務求氹你地班香港人接左貨先

呀豬呀狗都入得a組
有地產代理sales牌同埋普通銀行職員都可以做特選客戶
完全睇得出發展商為左賣貨已經唔揀客 不擇手段
到時大量低供款能力既人供唔起比銀行call loan
個泡想唔爆都難

買地又撻訂
高銀咁大間連站頭地都話買就買既發展商撻訂
發展商都開始審視高估地價既問題
撻得2500萬證明佢地覺得塊地係高估左唔會係幾億咁簡單
撻地對買家信心影響幾大 撻2500萬全行損失既止唔止2500萬自己諗 大家估下發展商呢幾日市值唔見左幾多個百億

唱市既唱市
明明今個月二手成交低到痴線都有新聞唱旺
二手成交同早兩個月比 少左8成
但唔知點解都仲有一批人出黎教大家汁平貨
報紙都不斷有報幾旺幾旺 真心冇眼睇

大家估下過左送中樓價會點
依家個個買樓都咁高槓桿
再唔出黎反對供緊樓既中產等做負資產啦

以上內容唔提咩野盤同咩野發展商啦
堅決唔做打手

想樓跌就支持送中

睇業主死都開心

估唔足價 業主有心想賣既 咪再賣平D囉

就算通過左都唔會大跌啦

試下平三成，睇下啲人搶唔搶

大量估唔足既時候就會逼到發展商估價賣

試下一晚平三成 睇下有冇人敢搶

個個有現金就係

你要做按睇下銀行批唔批

有現金都唔敢買啦 你點知會唔會再跌多一兩成

真係關送中事？

一大堆上左岸既仲講冷感唔關佢事
到時身家唔見一半睇佢關唔關事

不過呢排聽得最多講支持既都係
56十歲仲做緊侍應既廢老
對呢班人黎講緊係冇所謂
香港冧左d人都要食飯
佢地都係有得開工抹枱送外賣

有現金，我移民轉去外國唔好啲？仲留喺香港買樓？

諗返起美國二次房貸危機
泡沫一爆冚家鏟

個個盤commission 都唔同架

師兄請教一下咩係A組？

好賣洗咁高commission?

正常大手先會入a組 a組揀完先到散客一間間咁買
依家特選人士就塞晒去a組 吸引散客買到想買既野先

係 但普遍都係抽籤低 貨尾高
抽籤都比到4% 最近第一次咁

即係我就算唔係大客，考個地產牌掛牌都可以做A組？

元朗定屯門？

唔洗你 你呀哥細老老豆老母有
或者你直系係銀行做文員都得
你諗下件事幾撚頹

之後發展商就可以講收左幾多票A組大手客
扮個市好旺推下一批
等下一批人中伏

知仲問 特登唔講等冇人搵廢事幫發展商賣廣告

一個地方政局不穩
你想經濟有幾好